【記者遇襲】記者疑被點相 於藍田遇襲而家斷咗手骨

癲狗日報記者 頭先夜晚喺藍田平田邨商場長樓梯被人推落去 左手手骨斷咗 胸骨骨裂 而家去咗醫院

由於佢平時都喺前線採訪，加上曾經被狗拉過

懷疑因為咁被點相

推

痴撚線 黑撚到

屌

成日俾狗同藍絲搞

係咪火水佬？

又搞記者

無法無天

各位記者朋友小心啲

PUSH

一定係退休差佬做

比狗打

CLS!

好多次啦

6月到而家拉過又打過
喺元朗俾狗放TG打中
喺銅鑼灣俾的士撞
喺黃大仙俾狗扑到暈低
之前差啲做唔掂要cut直播
最後應該救得返 有返Live

每多一個平台記錄成件事對我地愈有利

推佢老母

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

同場推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
地方選區選民新登記申請表：
).pdf

cls

Push

。。

癲狗日報成日俾人搞

又水炮車撞後腦，又尻拉，又的士差d 撞埋去

藍田咁多狗宿,應該係現役添啦

黑狗 = 黑社會 = 恐怖分子

藍田最多咩人?

休班警

pish

顛狗真係行好前
希望吉人天相，get well soon

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

dllm

把聲唔似火水佬喎...

推 聽日要出黎

對家開始搞記者
記者朋友請小心
我唔想再見到劉進圖2.0

實係黑警俾資料啲黑社會

如果你係講元朗TG嗰次
就應該唔係同一人

屌你老母打記者

知唔知邊條仆街推記者

CLS

黑警行得正洗乜咁驚比記者影
成日針對記者更顯得你地驚

但唔知點解癲狗咁少人睇
次次直播得百幾人

唔知啦 佢真係行行下無啦啦俾人推
除非遇到傻佬 都無乜可能唔係俾人點相

屌你老尾比人點相

仆街，黑警死全家

癲狗行得勁前 搵命搏咁

屌你呀

樓主樂意幫我個新post推10下嗎?

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

冇可疑

應該成條team都比狗mon實

唔打石膏？

又係WILLIAM?
佢已經中招好多次

記者小心呀

有無SOURCE THANKS

今次唔係 係佢同事

仆街！

err sir 真係無講錯，暴徒真係相當之卑鄙

單野幾點發生?

黑警開始做野

毓民呢排幾黑下，好撚慘

喺醫院見到佢

加油

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Alex定William?

10點零鐘

Diu

仲有喺理大保衛中被水炮車射中頭腦出血 唔知係咪同一個記者

香港其實都幾痴線

Diu 幫推

頂仲有呢單 多到我都List漏

所有仆街黑警死無全屍

黑警死全家

Tui

diu

好似係william

Cls

可以點幫

隨時係便衣/休班 做

push

痴撚線

所以千祈唔好私了

立場哥哥都好危

因為個台係泛民黃絲比較唔老黎既黃毓民搞 同埋人地真係冇乜資源

要小心啲呀

真係搵命搏

無知一問，之前有邊單

不過佢哋直播都夠
有時都會睇

肯定係狗啦
如果有人去藍田求其推下人
中狗家屬機率大唔大

6月到而家拉過又打過
喺元朗俾狗放TG打中
喺銅鑼灣俾的士撞
喺黃大仙俾狗扑到暈低
理大俾水炮車射中搞到腦出血
仲有我上面#1放Link嗰單
之前差啲做唔掂要cut直播
最後應該救得返 有返Live

的確 而家唔知啦
之前佢地憎毓民多過憎建制

觀塘藍田油塘一帶最多狗宿 自己諗

S

其實癲狗係做得好用心

#762
#765

藍田都多？ 未聽過

屌，邊撚個搞鳩人呀！

Dllm

油塘先係最多休班狗
藍田係最多藍屍

點解maddog本身仲未報？
而且maddog幾位記者都冇在自己fb提此事？

出文要時間既都

仲成日有班友話毓民奶共
你唔鍾意佢一件事
不過佢實唔係奶共囉

你啱👍🏻👍🏻👍🏻

癲狗日報記者再㳄遇襲 本報強烈譴責威脅新聞界暴力行為

本報一名記者於昨晚約十時許，在藍田平田商場長樓梯被人從背後大力推撞，導致左肩胛骨及臂骨嚴重折斷，需留醫治療。該名記者早前已遭騷擾及跟蹤。本報絕對有理由相信事件是蓄意傷害行為，有意識地威脅記者人身安全。本報編輯部及前線採訪人員不會向惡勢力低頭，繼續堅守崗位，報道真相。

梁錦祥
癲狗日報總編輯
二零二零年一月十九日

全文 :

今日先去過屯門公園直播廢老

有無人知點置頂
想置頂癲狗官方篇文但噤左無反應

立場話原先想推個記者落樓

去番自己個reply pin

有記者影到？

連記者都唔安全
呢個城市真係好撚慘

你指呢個？我噤左唔得

頂89年 咁唔好拎埋中東出黎比

Wtf push

係呢個丫

立場有片？

唔得既 轉機試下先

用Chrome整得左 Thanks

正扑街, 咁對記者.

講得無錯

On9
幾撚時可以制裁佢地

奶共話拿出証據來

佢不停俾狗搞.！

該名記者早前已遭騷擾及跟蹤。本報絕對有理由相信事件是蓄意傷害行為，有意識地威脅記者人身安全。

我屌你老尾

不停俾狗同藍絲搞..

up

係Alex 定west出事

但班低智狗以為maddog係 肥佬黎嘅

沒有普選，唯有獨立

係alex。佢自己FB有講

wtf

推到個個知

真係有心針對

死黑警
人在做天在看
希望記者一生平安

D

咩賤招都出埋

為左破壞新聞自由乜都做得出

係咪狗定支那國安做

班藍絲起人底能力都唔睇得少
記得之前Jojo Wu講過
班廢老得閒到會認住你狂睇新聞片
可能有下你除左Mask咁啱影到
就咁俾佢地Cap左

痴線
有邊個地方做記者咁危險

唔信廢老識
應該係黑警過料

蛇鼠一窩

嫌唔夠多人上街屌

各位記者朋友小心!!!

記者一定要小心 靠你地傳播真相

仲有浸大個記者都上咗鏡 都擔心佢

又係黑警

仆街

我相信香港班江派做開 dirty job 嘅陀地人馬
嚟緊都幾大劑
個黨新坐館嚟咗冇耐，就即刻浪接浪左右開弓
明嘅就周圍掃，毒／走私，連煙花都唔放過
暗嘅就呢類嘢
同樣係出身於同一派系
大家都係做／用開相同手段
而家嘅分野
在於已經係敵對狀態

黑警死全家
下晝港島見啦

有名你嗌 「藍」田

記者你地要小心呀
癲狗記者早日康復

推 屌你老母

班廢老電話都未識用 明顯今次係有組職 有人題供線報 踏埋線先出手

好彩區議會今年都多返幾席非保皇黨

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

呢排流感咁勁，要戴好個口罩

記者都搞

其實一定係休班警

推手都出埋

手勢咁熟似係黑警做

屌佢老母又係癲狗

唉，毓民近排重要白頭人送黑頭人

官商鄉黑警

而家咪又係繼續係咁，你搵一搵就之前講佢喪子個post，成班垃圾又係入曬去講啲冷血說話

死黑警

終國公安 = 黑社會

癲狗日報：本報攝影師李慶泉，於今日下午在理大外被警方水砲車蓄意射中，本報強烈譴責

《癲狗日報》對攝記同事遭黑警無理拘捕感到極度憤慨，必盡全力追究警暴的法律及刑事責任

鐵人

黑警 鄉黑 藍屍 不斷殘害香港人
隻手遮天 破壞法理 落地獄啦仆街

記協呢？

之前蘋果記者遇襲過一次

被狗拉過、打個同鬧過交而且上過鏡嘅記者小心，特別被藍屍網點過相個D。

仲話想由黑警出記者證, 到時所有記者交晒資料排隊滅口

小心啊

點解由黑警負責咁on9
由黑警負責就會干預新聞自由
唔鍾意你就唔出記者證畀你

啲狗都識麻包袋
香港人真係垃撚圾，唔好話麻包袋，連杯葛都做唔到

101

never forget
Never forgive

耀才咁多門市, 有無人識整連豬貼紙幫佢裝飾下

耀才葉茂林 Your have failed this city!

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

港共4大優先清算界別：公務員，醫護，教師，傳媒
全部都係佢地最驚嘅野

推！

應該係油塘先啱

Pish

黑警

記者辛苦了

推真係同大陸一撚樣...

黑警係米痴線架

p

P

痴撚線
完全係中共啲手段

有人犯法 警察就執法

推，仆街黑警

記者哥哥

WTH...

典型支共手段

哇 屌....

仆佢個街

忠誠勇毅呀嘛

藍田，肯定係休班狗啦

班警甴而家轉曬玩地下，你老味真係黑社會黎

法律告唔到你，就搵黑社會搞你

又搞癲狗日報

屌你老母

又打記者

藍田油塘果邊深入虎穴.. 行孖必有冇得諗

，

願平安

又畀曱甴黃徒私了

毓民收姓馬嘅錢
又住義德道
搞散反抗勢力
仲閙過本民青
所以係共產黨b隊
所以依家呢啲都係苦辱計

lm

要快d好番

屌你老母又搞神職人員

puah

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

Pushhh

嬲到..... 聽聞alex 一度休克， 佢啱啱先踢完 保( 屌記者都要踢保) 就開始畀人跟

休班警做 肯撚定係

佢哋而家仲會出嚟行必？ 次次一出就十個

仆街做記者搞到成日都要入廠

黑警又拉唔到人？

藍絲有組織及有計劃打人

又同狗狗聯合行動啊？

支持癲狗

唔撚報警, 你估佢哋會查咩, 反而比佢哋玩返轉頭都似

樓梯有裝cctv架
有冇方法拎到cctv?

《癲狗日報》稱其攝影師被防暴警以胡椒噴霧直射臉部
2019-12-16

又係癲狗

仆街林奠出黎講兩句啦

721 831 101 1111

佢嘅BODY早就係死嘅,它不過是一條"行屍走肉"
只是很活潑的又唱又跳的吹噓著它的屍髮係桶.

屌又搞記者 推上去

其實台長應該要真係做啲嘢，唉但係搵記協都唔知show唔show佢....

咁多傷都堅持報導真相

好慘

昇哥黎立場大佬

點敢相提並論

又係藍田油塘

一定拉唔到人

仆街黑警死全家！

記者孖住行

推
香港人不能慣

要求各區區議會盡快通個議案，迫使立法會通過法例容許民間持槍，保障社區治安

今日又有呀屌佢老母

專登咁起記者底然後等人搞佢

重課癲狗啦。大家

咁既觀念唔岩的
有罪案發生應該係警察主動去查
唔係我地唔報案佢地就唔使做野

如果要報案先做野就唔會次次遊行咁和平都有人俾人拉
班狗唔履行職責係佢地失職
唔好俾藉口佢地開脫

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區